\begin{greenbox}
    \textbf{Nøkkelkvalifikasjonar}
    \setlength{\baselineskip}{3pt}

    \begin{itemize}
        \item Mastergrad i radioøkologi frå NMBU med fokus på dataanalyse, statistikk
        \item Bachelorgrad i dataingeniør frå OsloMet med fokus på programmering, databehandling og databasar (SQL)
        \item Tidligare utdanning innan kjemi (BSc frå NMBU) bidrar til forståing for helsedata
        \item Dyktig i bruk av statistikkverktøyet R, Python, SQL og andre IKT-verktøy for å handtere og analysere data
        \item Vist evne til sjølvstendig arbeid og teamarbeid gjennom prosjektar og tidligare jobber
    \end{itemize}
\end{greenbox}

\makerubrichead{Utdanning}

\entry[08.2021 -- 06.2024]{\textbf{Bachelorgrad i dataingeniør, OsloMet} \par 
Utdanning med fokus på programmering, objektorientert utvikling, databehandling og SQL. Erfaring med gruppebasert prosjektarbeid.}
\vspace{2pt}
\entry[08.2019 -- 09.2021]{\textbf{Mastergrad i radioøkologi, NMBU} \par
Studium med teknisk fokus, inkludert dataanalyse, statistikk, arbeid med komplekse problem og IKT-verktøy som R og Python.}
\vspace{2pt}
\entry[08.2016 -- 06.2019]{\textbf{Bachelorgrad i kjemi, NMBU} \par
Studium innan generell kjemi, noe som bidrar til forståelse og navigering i helsedata.}
\vspace{2pt}

\makerubrichead{Arbeidserfaring}

\entry[08.2022 -- 12.2024]{\textbf{Resepsjonist og instruktør, Mudo Gym Torshov, deltid} \par
Utøvde god kundeservice og styrket kundesamband. Ledet fitness-timar for voksne og kampsport-timar for born. Viser evnene til å samarbeide i team.}
\vspace{2pt}
\entry[08.2021 -- 12.2021]{\textbf{Sykkelbod, Foodora, deltid}}
\vspace{2pt}
\entry[2013 -- 2019]{\textbf{Guide, Fortidsminneforeningen, sommarjobb} \par
Gjennomførte oppgaver selvstendig og nøye, og mottok positive tilbakemeldingar frå guidar som besøkte kyrkja.}
\vspace{2pt}

\makerubrichead{Ferdigheiter}

\entry[Kodespråk]{Python, SQL, R, Java, MATLAB og \LaTeX}
\vspace{2pt}
\entry[Dataanalyse og statistikk]{Erfaring med R, Python og statistiske metoder gjennom akademiske studier og prosjektarbeid}
\vspace{2pt}
\entry[Prosjektledelse]{Erfaring fra gruppebasert prosjektarbeid og tidligere stillinger}
\vspace{2pt}
\entry[Språk]{Sterk munnleg og skriftleg kompetanse i norsk og engelsk, middels kompetanse i tysk }
\vspace{2pt}