\begin{greenbox}
    \textbf{Nøkkelkvalifikasjonar}
    \setlength{\baselineskip}{3pt}

    \begin{itemize}
        \item Utdanna dataingeniør frå OsloMet (BSc) med tidlegare utdanning i kjemi (BSc og MSc).
        \item Sterk erfaring med personalledelse frå tidlegare roller, med fokus på å bygge og utvikle sterke team.
        \item God forståelse for operativ drift, inkludert optimalisering av prosesser og kostnadseffektiv bemanning.
        \item Evne til å arbeide under press og i høgt tempo, med strukturert og organisert tilnærming til oppgåver.
        \item Gode kommunikasjonsferdigheiter og evne til å skape ein positiv arbeidskultur.
    \end{itemize}
\end{greenbox}

\makerubrichead{Utdanning}

\entry[08.2021 -- 06.2024]{\textbf{Bachelorgrad i dataingeniør, OsloMet} \par
Utdanning i programmering med fokus på objektorientert utvikling, med stort fokus på gruppebasert prosjektarbeid.}
\vspace{2pt}
\entry[08.2019 -- 09.2021]{\textbf{Mastergrad i radioøkologi, NMBU} \par
Teknisk utdanning med fokus på korleis radioaktive stoff opptrer i økosystem, inkludert dataanalyse, statistikk og arbeid med komplekse problemstillingar.}
\vspace{2pt}
\entry[08.2016 -- 06.2019]{\textbf{Bachelorgrad i kjemi, NMBU} \par
Utdanning innan generell kjemi.}
\vspace{2pt}

\makerubrichead{Arbeidserfaring}

\entry[08.2022 -- 12.2024]{\textbf{Resepsjonist og instruktør, Mudo Gym Torshov, deltid} \par
Som instruktør leia eg fitness-timar for vaksne og kampsport-timar for born. Eg bygde sterke kundesamband gjennom profesjonalitet og eit hyggeleg vesen. Frå 2024 var stillinga eit vikariat som kampsportinstruktør.}
\vspace{2pt}
\entry[08.2021 -- 12.2021]{\textbf{Sykkelbod, Foodora, deltid} \par
Ansvarleg for levering av mat med fokus på kundetilfredsheit.}
\vspace{2pt}
\entry[2013 -- 2019]{\textbf{Guide, Fortidsminneforeningen, sommarjobb} \par
Gjennom omvisingar av høg kvalitet og guiding på tysk var eg ein verdifull ressurs. Eg fekk positive tilbakemeldingar frå guidar som besøkte kyrkja.}
\vspace{2pt}

\makerubrichead{Ferdigheiter}

\entry[Kodespråk]{Python, Java, SQL, R, MATLAB og \LaTeX}
\vspace{2pt}
\entry[Webutvikling]{\textsc{HTML, CSS}, JavaScript, TypeScript, .NET, React, Angular og Model-View-Controller (MVC) rammeverk}
\vspace{2pt}
\entry[Andre programvarer]{SQL, Pandas, PyTorch, Git, GitHub, Docker, Linux, MongoDB og Visual Studio Code}
\vspace{2pt}
\entry[Språk]{Sterk munnleg og skriftleg kompetanse i norsk og engelsk, B2-nivå i tysk}
\vspace{2pt}